Bomba已經盡左力拍片 ，點解仲要話佢地？

因為真係垃撚圾囉
低質到咁嘅片仲想呃9人錢去睇？
貼錢我都唔撚睇呀

曲直難分

盡力做垃圾都係垃圾